[砌女] 邊條女個SPEC 好D?

其實係幫個女仔FD 砌, 佢講嘢好低B架.
齋上網, 睇YOUTUBE, 聽歌.
選擇一:
Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 $523
ASRock 華擎 B250M Pro4 B250,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.0 Type C M.ATX M/B $655
ADATA Premier DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U240038G17-R $417
Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm $680
Toshiba DT01ACA200 2TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD $425
ANTEC VPF350 AN-PS-VPF-350 350W 80Plus Bronze火牛 $295
ANTEC VSK3000B-U3 (黑色) Micro ATX Tower Case $219
總數: HK$:3215

選擇二: 買廠機
DELL Inspiron 3268

想問下買廠機, 可唔可以自己加RAM & 換SSD? 個WINDOWS 仲RUN唔RUN到??

砌機我要幫佢幫埋開心版
不過買呢部DELL ,得4GB RAM , 我驚唔順又加唔到RAM, 俾佢煩9我. 拎著自己嚟搞.
如果呢部會唔會太浪費? 用嚟睇YOUTUBE

第7代 Intel® Core™ i3-7100 處理器 (3MB 快取記憶體, 最高至3.90 GHz)

打去問dell， 印象中ram有限既

自己老婆就第一條，人哋老婆就第二條